想報HKU Nursing個菁英領袖培育(護理學士+碩士+醫學士)要睇清楚前途

HKU Nursing話讀完可以做專科護士，但係佢個碩士連HA都唔當係專科資格，香港邊度可以做到呢？

人唔可以同時又做護士又做醫生，個醫生牌又冇可能係護理專業做到咩”leadership”，除非係借個課程去讀醫⋯

你first hon咪可以接駁讀醫...
但hku 19 nursing拎first hon + 個年碩士拎first hon...

First hon都未必trans到過去，呢個護理課程應該係包埋讀醫

我指first hon先可以接駁到
呢個課程唔包讀醫 但包接駁

佢冇定義清楚「銜接」代表甚麼，有條件是要first hon?

如果真係駁唔到medic，出黎做護士都唔錯

佢就係要唔清唔楚 到時任佢講

不過根據hku biomedical science經驗
銜接條件係first hon

咁諗又好似係，不過這只適合真係諗住做醫生既一群。

如果真心想做護士既讀哂都唔知有乜用

咁都得？？

伏味濃： 佢寫到唔清唔楚，articulation 又冇寫咩requirement，Nursing B同M嘅嘢又冇得credit trans 去MBBS，兩個field 又唔一樣

利申：外國medical student

咪直接讀year2 最盡

15個nursing leader有部份人有得9年讀埋medic可能得1-2個 而且dse好高分+first hon
15個入面嘅其他remaining loser就5年畢業拿個nursing master

on9 又護士 又醫生？？

15個係nursing leader track
得part of them係MNUR+MBBS track
另外一部分係MNUR同MRes

我都覺
不如mbbs直接開多幾個位算啦
on99 讀9年

9年唔係問題 但係唔應該用依個point 嚟sell啲中學生入去讀 為左拉高個收分咩都做得出

hku 學店有乜做唔出
最緊要賺到錢
今次又fat fat喇

一個UGC degree坐底22萬/年
收42100一年蝕硬

開唔開新program都好，HKU 會收唔足學生咩
邊到賺到錢

本來收5年
而家收9年錢

42100係學生比嘅價錢
剩低嗰啲都係UGC比
換言之大學係會收到更多嘅錢

呢個programme 擺明係比人上局長位而設